上年：全民健身，保護自己！今日：健身狗，健身鴨抵撚死

連登仔

飛雞做因航俾人炒抵撚死
咪又係空中waiter

機場罷工多謝空姐空少

唔係聖人都唔撚駛諗住抗爭

咁大隻一定係鬼！
學我地用鍵盤抗爭咪得

今日連登仔：gym撚抵死

呢個堅大隻乾身

都唔知練到咁大隻為乜

唔知灣仔站既健身黑店上面既健身男身型究竟係點

可以改做揸keyboard就perfect池

#13 keyboard都爛

開黑店逼人簽約嘅應該仆街死
但好多好有心嘅健身室就因為武肺白交租成大半年，連第二期八千蚊都未落袋

點解染疫既唔係灣仔站間健身黑店，仲要死都死唔去

Cut

航空手足好波

飛雞

手足一定係瘦毒撚黎

男仔重過50kg就係鬼

港獨

香港已經輸咗